【小組賽全勝容撚易】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLVI

#StandWithOzil

巴丁好波

Saliba真係屌打浩狗

ching 文字直播辛苦晒

牙叔 巴丁 nelson saka
其實牙犬啲幻幻肯比機會係可以一戰
肯走肯比 而家隊波反正聯賽無野好爭 直頭棄哂班老野出幻幻好過

巴丁 未上力 要比d時間

下半季reg返saliba 出saliba好過用浩狗啦

達犬應reg就唔reg on99

Saliba目前睇 有能力帶個波上前場
帶上去係淡定果隻 人地埋過到/護到波
唔係帶上去人地一逼就甩/傳炸彈

不過對手係英甲bench players

我記得叔好似打到比狗個右閘位，咁就可以出晒啲後生

臭蛇比人反係有原因，希望佢到一月好好反省買szobxxxx同唔好再玩政治

有冇人睇藍絲對美斯

Lm

Fabrizio Romano：

阿仙奴已經和 Szoboszlai 的經紀人進行了多輪談判，他們正在等待球員的決定。匈牙利中場預計將在本週歐冠比賽後作出最終的選擇。

巴丁應該被換出 kido入替

屌啦星
Akinola 永不升上一隊
直接派膠比對面入

打deep lying，控親都甩腳
直接送比人入 死黑9

祖記有我藍

落後2粒重拖時間兩黃一紅

原來老婆巴搵我，爆咗po覆唔到。
我呢排exam period晚晚做report做到天光先瞓，人都就快癲

有無人睇兩大球王

屌牙失2球

睇文字報告覺得我地啲青訓都好唔掂

英甲Bench player
浩頂對住球壇top fit 既Son同Mane
點樣比較得出屌打浩頂

Saliba打reserve都咁狼狽？

歐霸歡迎49000

獌狗落嚟打霸氣盃

咩事 睇緊另一場

祖12m

49000 0-2

Rb好勁
拿高士文過黎未

人地2腳傳中入兩球
我地44腳傳中.....

第一循環獌狗炒五球

Rb d波爽到

差d3：0

係咁嫁啦 唔鐘意個球員
踢得幾好都係屎

要還了

我藍勁到 回家啦

凌空抽射

又49000又皇馬頭寒啦

佢300k人工

鍠難D
應該都係國米

Rb好勁
屌到19000傻

Rb 30

PSG場波腰斬左?

拿高士文嚟未

下個topic係咪要歡迎我曼落歐霸

勁到傻

啲人話達蛇禁錮佢話
3千萬
唔怪之得當日saliba 簽約
落格狗跳唒舞

德甲出啲教頭勁屈
高普 圖蛇 拿高士文 杜曹

杜嘈不了

歐聯亞軍

聽講第四球證涉嫌種族歧視，所以拉隊走

Black guy bad guy

好似歧視唔知邊個coaching staff

張紅好harsh

Saliba跣腳 之後落腳剷攞番 掂到波
但球證吹危險動作2黃1紅

成場佢係踢得最好 值得要有1隊出場機會

我藍差啲入波

跌曼連算好rb psg落嚟真係屌打

巴換後衛？

雲加

基沙文

80m又派膠

上季季尾獌9負負碌碌上到第四 點知而加又落返毆霸
好心咪撚搶李城個位

曼連

屌那星係咪假波黎

屌會唔會3:3撚狗

場場都劇本

49000開始開 4424 Mode

發生咩事
睇緊祖個場

拉親碌柒都幾撚獨食
冇乜機會嘅波都要自己踢

霸氣杯又多一個對手

達蛇頂唔頂得住啊

祖變左榜首

條友過到新年先諗啦

陣間32強又輸比 不知名隊

有機會對到先算

獌是唔是一定出局？

是

睇now, 兩條on9不停話聽日先知結果

PSG對賽win 獌 就算輸土耳其都第二 所以獌一定出

不過使唔使拉隊走人搞到件事咁大

搞到咁大個球證睇怕都冇得撈

係隊火雞搞事

好難講於土耳其隊波而言，假如個球證真係racist，分分鐘會針對自己，做出唔合理嘅判決，咁反枱拉大隊走都算係合理。不過依家好似話只係誤會，個球證冇歧視鬼人

國際足協表示，會更換第四裁，讓比賽恢復，並會調查事件
即係唔會判三比零？

聽日繼續踢

個球證應該玩撚完㗎啦

RB cashed

請愛蛇返黎打歐霸未

佢過唔到英文test

撚伯

嗲蛇唔使訓?
可以通宵9up既

郵報 :

利物浦名宿加歷查稱阿仙奴簽下大衛雷斯、Soares 和 Willian 如同“笑話”，並質疑他們三個經紀人霍拉布欽的運作手法。

霍拉布欽隨後回擊道：“事實上，我在 Willian 的轉會中根本沒做什麼，加歷查應該親自打電話給阿迪達或者伊度問清楚，他們會告訴加歷查格：阿迪達前後與 Willian 見了三次試圖說服他加盟阿仙奴！Willian 本可以留在車路士，還有好幾家英超球隊想簽下他，美超邁阿密給出的合同比阿仙奴更好，但 Willian 被阿迪達打動了。大衛雷斯的情況也一樣，阿迪達花了很長的時間去勸服雷斯留下來。顯然加歷查對大衛雷斯有些嫉妒，大衛雷斯拿到的獎杯比加歷查要多了，Willian 也一樣。加歷查沒得到的東西，他們都有。當大衛雷斯踢了一場糟糕的比賽後，加歷查就會嚴厲攻擊他，但當他在足總杯決賽獲得全場最佳的時候，加歷查又不說話了。”

葡哥咁勁 又免費 簽佢有咩問題
係得件安狗唔撚掂姐

歐霸決賽曼vs阿

熱狗？

Ap24

咁樣衰都po...

無你啲av 女優圖

屌你老母原來巴塞比人炒到小組首名都冇埋

驗眼啦仆街 川口春奈都樣衰

巴塞琴晚輸波，而家全歐洲得返我地分組賽全勝

今次 查蛇中肯

有冇咩精彩表現

歐戰之鬼

有我女朋友7成靚

聽晚我地輸

皮里斯接受法媒採訪：

“我不知道為什麼阿仙奴不願信任前球員，我向他們提出希望能留在俱樂部工作，但他們告訴我對此提議沒有興趣。”

臭蛇逼害完啲名宿未

佢好忌真名宿

崩牙佬係咁

佢唔抵得堡蛇皮皮有得踢國家隊

鏝借去rb隻angelino好勁wor
點解哥狗唔用
勁過mendy好多

G

逼走曬龍蛇 皮皮
下一個會唔會係大梅

唔夠牙坦勁

皮皮

咁呢個真 牙坦世一

邊位你女朋友

聯賽唔出牙坦

文迪光頭佬用到火滾

對熱狗唔出都岩上季個球太經典

土耳其媒體 NTVSpor :

目前對奧斯爾最吸引的offer來自於美國華盛頓聯隊，球員對於前往美國踢球很感興趣，他認為這有助於他個人的體育品牌進軍美國市場。

呢飛閪隊唔撚講感情

fm入面牙叔都幾好用

佢跑姿好似怪怪地
跑跑下仲要仆埋街

好似又真係未ready上一隊
上腳到咁 對英超隊會唔會輸10球反擊係佢到

試都盃仔出先啦，後生仔唔急得，中堅一無咗信心好易就一輩

外借去次級聯賽浸下鹹水 日後必成大器

櫻狗

牙冰

原來琴晚又50m防線對英甲預備組輸三粒

保蛇

啞仔達自己無料係個平庸球員 數功積真係得啖笑
仲惡到踢走哂D真名宿 宜家搞到隊波排第15真係報應黎
話唔定佢係見皮皮同燒太frd 先踢走埋

小家達

歐霸 仲諗住嬴到???
Tottenham
Leicester City
ManUtd
Villarreal
Napoli
AC Milan
Roma
Benfica
Hoffenheim
Leverkusen
LOSC Lille
國米/AJAX 應該黎緊

G排妹新片會唔會太淫賤

唔講其他聯賽，如果抽番英超摩佬既熱刺同渣土既李城贏既機會感覺好渺茫

lin?

有咩av好睇近排

打勁隊用返英超廢老陣

Nykd 54

係，rb 又得中場又得

久狗原來鐘意歐巴桑

我推薦師我推薦toda睇雜交，山陽睇gv ，你咪睇歐巴桑

咩係 師？？

就嚟有牙南新作

喂 聽講達蛇勁過高普喎
我地作個四七片片佢好無啊

阿記有隻臭閪達
教波又廢無辨法
點解仲未捨得躝
原來贏波咁撚難

阿仙奴 冠軍 阿仙奴 冠軍

如果szobozlai 今晚贏，馬體好似會落埋嚟打歐霸

笑清47之鬼

全清你吹奏個拿高士文似有料

雞扒妹

沙列巴打U21都sent off

想走姐
人地踢法甲同你踢u21 把撚咩

冇得揀達蛇keep 定躝
keep 咩球員都冇用啦

達sir下場再輸應該走架喇

終於唔係po啲臭G

好有幾年前何蛇風格

花樽惡撚到
鏟完人仲要攞心口撞人一下兇人

主場都贏唔到般尼
都唔好意思留低

想比佢撞

笑死

老實講男子隊一個都無咁有火，除左 T3

Pepe 就鐵頭功

利申：想畀Leah 撞心口

好眼瞓

搵到工?

其實c8都好有火架

對隊友

Leah無波

有個拿字都勁

有腳

想同Leah chest bump

成個韋舒亞咁

歐霸似會出全能鐵衛正選
陣容預測：(4231)
Nk
Nelson Rowe Pepe
Willock Ceballos
Tank Mari Chambers Cedric
Runnarson

全能鐵唔是melody 咩

佢係英甲鐵衛

有丫不過下垂

埃及哥都唔出？

<<香港愛情故事>>算唔算近年tvb最高質既愛情劇？

留力英超啦
歐霸呢啲俾橫傳機踢算

中完武漢肺炎要攞下狀態呀

呢個陣可以睇

amn?

英超出

笑唔出

放臭巴落去踢霸啦

講唔講啲人話呢隊剩係對google隊刷數據好唔make sense

葡哥2016歐國盃carry cr7，比狗就連決賽都唔知有冇踢過

坦哥德甲最佳11人（better than Alaba，T狗就俾馬列斯撚）

Nk對西咸絕殺，羊今季英超代表作暫時得球12碼

叔對李城利狗（聯賽盃）兩場clean sheet，Xhaka就連防守都唔識

Nk=舒利亞紀錄破壞者
洛克人好大機會係歐霸小組賽最佳球員
Mari=世冠亞軍鐵衛
Chambers =富咸POTY
Nelson=阿記辛祖

Rowe=阿記迪布尼
Pepe=歐霸之鬼

仲有冇中文YouTubechannel係講阿仙奴介紹

傑出阿仙奴

請呢個人教阿仙奴啦

你自己個個

1日1m

大陸囝比人叫5毛

我拍講得好過佢啦-.-

幾時拍 想笑

冇錢收你拍牙

點解個list 無綠日子

佢係小粉紅

驚唔記得果啲先要封
大雞頭係人都知唔需要專登block

曼個紅歐聯點？psg 冇踢，會踢番？

今晚踢 好似係

@FabrizioRomano : "Sacking Arteta would be crazy at this time & destroy the club in their opinion so they’re going to give him time to bring in players in January" #Arsenal

大家點睇阿積士對亞特蘭大

達狗氹高狗課金

巴丁官方球皇片

巴丁

一於冬季轉會窗就叫高狗買哂5-6個具特點既球員俾達蛇打433

艾度亞迪
Szobo
Konate
Aouar
Berge
一字排開

比素馬>Berge

一隊成30條友點買人
Reg唔晒
起碼要清幾個

右閘買埋林派對

你吃屎

係咪有兄弟有聽啤梨

講左係咩大事未 冇睇live

所以輸比李城果時我都話輸多5場都無必炒
達狗同班高層咁撚好關係

歐戰不敗皇者

原來俾人淋紅油

連輸多幾場就唔係咁講法了

出完之後冇耐就炒咗愛蛇

WFH雲加

臭痢個post topic做乜撚嘢

又係條廢柴F羊撩事鬥非

阿狗抵死個喎
之前寸到仆街
隊波又閪
依家咁柒比人寸返好正常

同意
唔反對搶口但預左俾人串返轉頭

其實定廷都唔係真係好差啫

我就唔信降班都唔撚炒
不過高層對佢好寬容,只要唔降班就得

雲蛇巔峰時期搞到咁嘅話都應該要準備落鑊

油王嗰時話撚伯唔教到隊波降班都唔會炒
唔知阿記高層點對達又係咪咁呢

其實宜家輸係唔係達蛇暗黑兵法 逼高狗買人

人地作緊47

其實失多兩場分都已經會落左降班區

今季咁多鐵膽 達蛇再柒都唔會降班啦
你依加炒左佢 陣間無人接手崩盤式輸波 真係隨時降班
今季屌住睇就岩架啦 無可能今季炒達蛇 高層唔會搏

佢地今季根本唔care成績 無歐戰 你排第6定排第17對佢地黎講係無分別

真心無咁易
錫菲聯踢左11場得1分
另外個兩隊得6分

去到呢個位炒唔炒已經唔係老細決定，而係更衣室決定

所以話達狗真係好彩 今季冇球迷入場 加埋啲降班隊拎分又特別少 跟依個比例38得20分

雲加點會咁7
8:2果季唔洗半季就上返頭6
之後再拎前4

比較膽心既係
Partey會唔會同達Sir不和
後悔黎阿狗

唔覺得更衣室班人唔撐佢lol

U21

自爆兩黃一紅

韋拉而家放緊假
佢教阿狗的話大家點睇？

依個都係廢
咪搞死啲名宿啦

Saliba

咁冇計
已經諗唔到邊個搞得掂隊波

達狗啲波比唔到自由度班球員，仲要踢出嚟完全冇效果，球員最反呢啲

依家應該真係得屌蛇肥普係穩陣
揀其他教練都係唔多掂

聽朋友講尼斯玩幻幻先會咁
利伸：無睇過

肥普講咗唔會來阿啦

仲有煙蛇！

叫返龍狗

今時唔同往日
而家群雄割據
淨係爭歐霸資格都爭崩頭

肥普真心最fit 可惜

拿高士文

嚟緊愛華頓大鑊了
五場入邊4隊係big 6

雖然實至名歸
但一隊波每月最佳球員長期都係防守球員
唔睇都feel到隊波唔太掂

轟 鏝 李城 仲有？

俾d信心臭蛇ok?

冇心係U21踢自爆好正常姐

今晚有冇手腳睇歐聯？

佢好似贏咗3個月

借走俾佢調整下心態先啦

Mari 接受採訪：

“我會追隨阿迪達直至世界盡頭。他需要的只是時間，足球世界並不總是浪漫的。我依然很開心，雖然現在情況不妙，但我們很團結。”

帽子戲法

郵報 Simon Jones：

阿仙奴明晚將派出球探觀看利華古遜的比賽，他們有興趣在明夏簽下藥廠23歲牙買加邊鋒 Leon Bailey。Bailey 本賽季已經砍下5球6助攻的耀眼數據，在進球和創造力兩方面完美填補了夏維斯離開後的空缺，幫助藥廠高居德甲第二。據悉，今年夏窗時利華古遜對 Bailey 的標價僅為3600萬歐。

呢件好似幾年前都有傳過

呢排咁多PR出嚟此地無銀當人傻

又黑鬼 阿狗係咪就嚟出到成個一隊都係黑人

其實曼聯呢隊波係咩問題？

笑左
一笠件波衫
陣廢味就出晒嚟

條友懶係專心咁

宜家係上位時機

同達狗一齊躝啦

big 6係指錫菲聯，西布朗，般尼， 富咸， 白禮頓， 阿仙奴？

阿仙奴？

窮版曼聯

佢快撚到仆街

發覺rb萊比錫都幾多我哋嘅險簽隊成員
Nkuku
Konate
Upxxxxx
古華特

new禾子

@FabrizioRomano on Szoboszlai: “Many clubs are interested but you don’t have to negotiate with the club [Salzburg], pay the clause, €25m. Now it’s time to convince the player. He wants to play, to be a starter always. About Arsenal, probably he would be a starter today.” #afc

@FabrizioRomano on Szoboszlai: “Arsenal are scouting him for many years, they are in contact with his agent, they want to bring some quality to their midfield, they are in a difficult moment so they need this kind of magic in midfield, this kind of skilful player.” #afc

@FabrizioRomano : “Next week, we will have the final decision from Dominik Szoboszlai. We will see if it will be Arsenal, Leipzig - the easiest solution because they’re in the same family with Red Bull - also interest from AC Milan, they are always in contact.” [ @podcastherewego ]

達唔達到大隻佬嘅級數

賭開佢啲波 快 扭到 不過獨
狀態飄忽啲

牙達又水高層科水

橫掂科水

到時雙翼齊飛
場波想悶都幾難

收嗲狗係咪柏豪Agent嚟
日日做打手

斯巴我覺得都可以買斷，上場派對傷左之後出黎，佢都係唯一有能力比直線入禁區嘅人，依個轉會可唔可以送走沙加，成人霸住正選踢西波。

而家已經崩盤式喇
近六輪得錫菲聯差過我地
keep到既話就降到班了

新比比？

呢個應該水極唔會好似忽忽咁

依家黑鬼當道

前兩者唔成立
比比好撚慢同原地扭波

發覺今晚仲未有手足吹奏愛蛇

愛蛇

乜野人會用細爆做名

柏豪1億點買

我信細爆會成才

柏豪今季同上季兩個人黎
今季勁到癲

直接zaha 啦

ceballos+partey真係會好D
xhaka而家係個陣真係好雞肋

ipad

安哥要英國籍

條黑鬼肯定死都留多三年

Pierre-Emerick Aubameyang has been fined $10,000 for social media posts that tarnished the "honour and image" of the Confederation of African Football after his Gabon team spent the night on an airport floor ahead of an African Cup of Nations qualifier last month.

又轉名

我藍

有睇場波 佢踢得幾好
回家吧

Party出po 真阿

佢而家好高薪

拎撚羊份糧比佢啦 我藍更加值

真係屌帥？

吓真係炒達？

好難留低喎
搞到個局咁撚爛
人事都未識管理好
幾有理念都發揮唔到

佢踢法根本唔多岩英超，可唔可以令佢同大力臣換

愛蛇

柯歷利等緊？傳阿迪達3場定生死

【Now Sports】阿仙奴戰績低迷，於英超僅排第15位，有指領隊阿迪達帥位不穩，只有3場比賽已挽救下台的命運。
專門報道轉會消息的意大利網媒Calciomercato報道，阿仙奴總監伊度已經相中了數名人選，準備踢走阿迪達（Mikel Arteta），當中以前祖雲達斯主帥柯歷利為頂頭大熱。

阿迪達必須在未來3場交出好表現，才可以拯救自己的帥位，這3場為英超鬥般尼、修咸頓、愛華頓。如果阿迪達真的下台，柯歷利將會趕及領軍於英聯盃8強鬥曼城，以及於英超對同市宿敵車路士。

據知，阿仙奴管理層除了不滿成績之外，更質疑阿迪達多個決定，包括把陣中人工最高的攻中奧斯爾剔除在英超及歐霸盃大軍之外，而且西班牙人亦未能好好管理更衣室的人事關係。

圖片來源 : ©AFP

奧燒或為生意投DC聯

【Now Sports】今季，德國攻擊中場奧斯爾被阿仙奴打入冷宮，種種跡象顯示，下季很可能轉戰美職聯搵食。
32歲老將奧斯爾（Mesut Ozil）被兵工廠封殺，無緣入圍英超和歐霸盃大軍名單，盛傳約滿後將轉戰美職聯，下一站是朗尼前東家華盛頓聯隊。

土耳其媒體《DHA》報道，奧斯爾十分有興趣加盟華盛頓聯隊，因為可以為其電競戰隊M10和時裝品牌M10打開美國市場。為了得到心儀目標，華盛頓聯隊也用盡方法，願意為奧斯爾開拓商業版圖，在美國成立M10足球學校，招收學生，利誘德國人加盟。

雖然華盛頓聯隊滿腹計謀，但「奧燒」大把市場，除了美職聯之外，沙地阿拉伯和意大利球會也向他招手，而土耳其班霸費倫巴治更聲稱，有望在1月完成轉會。

「奧燒」是2014年世界盃冠軍成員，但自今年3月7日後，已未嘗為兵工廠上陣，原因眾說紛紜。

屌帥

xhaka 去到意甲應該翻生

屌屌黎就正

早兩日又話帥位穩如泰山
宜家又話炒

是撚但，總之奶共達躝就吹奏

近排成日放埋d豬閪出黎

呢件好野 突破能力頂級 我地中場冇支援佢都一季都可以靠自己執十分八分

你又唔放番號益手足

G持

雪燒唔係高層叫咩
係推落達到定點

屌奶星 原來你係迷愛

國米直接包尾出局 唔使落嚟爭r霸

盧卡古中堅賓上身

都就炒咪推埋隻死貓落佢到
雲加都食唔少架啦

btw除咗般尼 其他兩隊睇落唔似會贏到
分分鐘對般尼都和埋

老闆全力支持 驚西牙

上面咪話伊度搵緊人

雷欺爆曬缸照要踢半埋
派對傷出都推返入場傷多野
班球員都幾難服佢

薩爾斯堡、薩克達、奧林比亞高斯、阿積士、卡斯洛達、布魯日、基輔戴拿模、曼聯

達蛇達蛇永遠支持你！

⋯我愛屌屌！

艾美利評論奧斯爾：

“我盡了最大的努力幫助他。在我的職業生涯中，我最喜歡的都是有天賦的球員——他們和我一起發揮得最好。我想讓他參與進來，但他採取的態度和投入程度，嗯，但這些還不夠。”

愛蛇 最愛都係藍斯

打工係咁嫁啦
個個都好似你咁唔使做牙

竟然係咁 但獌都係落左黎

B費南迪斯大鬧曼聯更衣室 傳不滿領隊蘇斯克查戰術

屎忽鬼

呢篇野改舊文

打工打到搵命博咩

竟然屌帥

得佢同肥普係糧地官
肥普唔肯黎，就得返佢

有錢人 買左ps5 玩cyberpunk 未

尼爾遜踢右邊會否好d

未有game吸引到我買住
btw，想買都買唔到啦

呢啲煲水新聞睇下咪算鳩數

Ajax又落埋嚟

仲有奧林比亞高斯

皇天擊殺達狗

條友過得到2020先算啦

臭sir開始腳震，怕了

入16強都成問題

屌你啦
我做final做到依家都未瞓

睇住波黎做緊係慢啦

如果今季俾Kane 破埋亨利個助攻紀錄
真係柒撚到潛落地核都搞唔掂

今晚力爭破紀錄

破硬
Son拎埋神射

冇睇連邊隊對邊隊都唔知
我基本上淨係睇我廠啲波同陪家姐睇曼聯

Troopz

伊度傳同臭sir不和
原來係真

冇計 要就pepe

其實達蛇幾癲
明明跟哥帥出身
但帶隊踢盃賽勁過聯賽好多
我諗哥師都估唔到會教左個盃賽專家出黎

奧林比阿goals

學生哥就偷下賴啦
遲D出黎做野唔洗旨意有得hea

冇咁誇張呀，上年歐霸..

上年爆武肺唔踢好過踢啦
達蛇為球員著想

屌蛇會唔會又防守之鬼

你日日返公司打機都幾忙

FG頭幾年係好忙既
多做野又要考試，不過過完海就神仙

直到世界盡頭

有排捱捱慣咗想像唔到自己過咗海會有幾hea

gay

6667

做到坐房咪hea，日日打J都冇人知啦

唔怪得你成日食intern同秘書

真心冇乜特別
寧願睇迷基po 米4 幼齒好過

左上影到左邊條女又肥又怪、反而右邊幾靚，但下面影到右邊條女幾靚、反而左邊個樣幾怪

買大力神未 好似獌般奴咁解放進攻

又尾
ME真毒窮係人刀G

家姐
圖呢?

幫你打果個秘書知

想睇禾妓抽中RB/Ajax
急不及待想睇被炒了

rb踢歐聯喎

RB薩爾斯堡

薩爾斯堡

仆你臭街
今個禮拜又踢3點
決定唔撚柒睇
挨夜睇輸波好撚傷身體

1月咪買佢地szoboszlai 拆佢骨
驚乜
ajax就要睇出邊幾個
唔出羊唔出沙卡唔出比狗
中場出牙叔派對 踢彈彈波就輕鬆贏

達狗今季拎到R霸就翻身

留名睇燈

右下我條女黎 梗係靚
左下果個對眼分到好開

可能係屌帥拎

佢識唔識英文

明明上場屁左Nelson右

咁排陣, 左路好強

係牙坦上左牙叔可以補位

進攻時張柏斯當右閘攻埋上去
留Mary 一個後衛

左路好強
唔包括坦

willock當選player of the month第二名，盲反死晒未

真, 強字太簡單, 唔足以形容我自己

世界cup

今晚有冇你

今晚唔睇大戰都係假阿

今個月唯一一場贏到波唔會唔睇啦

仲有盃仔 盃仔都應該晉級 牙達而家打盃有一手

見證歷史一刻

提提大家 今季強如拜利鏝鈀都贏唔到6場

今晚讓咁撚深點賭

全歐洲得一隊全勝緊

今晚Rowe 6667 正選？

手指

呢場唔理賽果當然點玩都得，返英超仲仆撚直晒

D對手英甲仔咁款

上個post 問過 宜家問多次 如果贏歐霸但英超降班大家收唔收貨

收嗲狗d手指

收貨
下年又可以贏聯賽冠軍

係 年年有盃攞

-.-轉載

我地對五千萬中堅(可以買起對面25次)對英甲預備組都要輸三粒喇

永續阿達

收到達蛇email ESR正選
柏芝後備 60分鐘換入 不過係換葡個右閘位

咁樂觀？
打英冠都拎到盃？

史上第一隊贏歐霸ge 英冠隊

牙po最overrated 球員saliba

咁領隊呢
臭蛇定愛蛇

拿杰迪錫

當然有全力歐霸

好波
唔係4點閪時間

收到風今晚張哥正選+隊長

你個名

對隊愛爾蘭波

唔炒半打都唔收貨

呢場又可以比迷達打丁

今時今日邊個仲會迷佢

咁要一食完晚飯即訓

不嬲都唔撚睇唔睇人又健康左 又開心左

好撚邪，唔睇佢又贏
睇10場有8場冇好結果

Nelson B生日快樂

達狗唔出有鬼用

我 拖打Erika 今日正式同松坂桃李結婚了
以後請繼續多多指教

Diu 睇黎把撚
成個賽季都廢嘅

幾時下年8月同有新教頭

唔

想踢波 冇得踢買咗對新波boot止止渴

歐霸小組睇黎做咩
100%既波

成年最後一場勝仗都唔睇？

睇黎打J咩

唔睇應該到2021年先有得打

場場4點 超人都死啦

今晚睇波6戰18分

睇U23球員表現

又改名

Wfh唔睇有咩做

打機囉

聯賽又話睇黎谷氣
歐霸又話贏硬唔使睇
假阿特別多藉口

聯賽反而要睇呀
睇下班大帝點樣鳩斬幾搞笑

聯賽先唔睇
廢老三叉戟勁趕客

最搞笑嗰幾個唔出 點笑

粉果巴

Xhaka 笑死人啦已經 係唔係都扯衫
勁熱血

羊狗，快撚d躝啦

奧巴美羊做咗隊長之後
係咪未試過聯賽做後備？

今個星期想all in我廠反底 是否不智

拿卡錫迪和薩利巴在網上玩遊戲，輪流說出為阿仙奴踢球的法國球員，拿卡錫迪說了“薩利巴”，薩利巴尷尬地說道“我不算吧？我還沒上過場…🥺"

問下愛蛇借唔借佢

Nelson生日射波唔踢

Full Arsenal squad available to face Dundalk:

Goalkeepers: Bernd Leno, Runar Runarsson, Matt Macey, Karl Hein, James Hilson & Arthur Okwonko.

Defenders: Hector Bellerin, Cedric Soares, David Luiz, Gabriel Magalhaes, Rob Holding, Shkodran Mustafi, Pablo Mari, Kieran Tierney, Joel Lopez & Zane Monlouis.

Midfielders: Willian, Nicolas Pepe, Dani Ceballos, Ainsley Maitland-Niles, Mohamed Elneny, Granit Xhaka, Joe Willock, Emile Smith-Rowe, Ryan Alebiousi, Ben Cotrell, Miguel Azeez, Omari Giraud-Hitchinson, Charlie Patino & Bukayo Saka.

Strikers: Alexandre Lacazette, Pierre-Emerick Aubameyang, Eddie Nketiah, Folarin Balogun & Jordan Mceneff.

冇坦冇Nelson
陣容預測(442):
Balogun Nkxxx
Rowe Willock Ceballos Pepe
叔 Mari 張 葡
冰

正，下場又有Xhaka，廢羊

可能屌蛇想留佢呢

係咪想出廢老陣令佢哋攞返啲信心

講緊歐霸rest 點出廢老陣

Partey 人工幾級跳，又冇其他隊出手爭人
同馬體會傾唔掂數只係release claus3e
簽到partey 根本唔關達蛇事

咁點解愛狗簽唔到?

今晚無拿卡 邊個打攻中

esr

嗰陣高狗唔科水，唔可以怪愛狗喎

不過要教左佢跑步先

Okwonko
Soares, Pablo Mari, Monlouis, Lopez
Maitland-Niles, Azeez, Willock, Smith-Rowe, Saka
Nketiah, Balogun

段片仲要係阿記官方片
PR做咩唔cut 咗呢段，唔覺得羞恥咩？定係特登唔cut 引人罵戰？

踢12個?

打多咗個前

乜你覺得呢隊波仲有羞恥之心咩

冇Nelson

點解講到屌蛇實坐正咁

炒牙達都係個幾個會上架姐

坦傷 叔可能打中場
Lopez有冇機debut

未有耐炒達掛

做乜坦哥又傷

群眾鬥群眾就無人屌達狗

屌帥幾時黎

nelson好似咁易傷咁

分明慶祝生日扮傷射波

3年重建 慢慢捱啦 3年重建唔成先炒再重建(可能落左英冠)

聖誕節黎

雲加幾時復辟

幾時復活仲好

咪啱啱出左自傳證明自己未死

都好既，愛爾蘭近近哋當係一個短期集訓
做下team building囉

有冇相睇

雲佩斯 最近接受採訪：

“在阿仙奴的時候，我並不覺得我們可以競爭獎杯。有一天，阿仙奴的主席向我展示了這傢俱樂部運營得有多健康，報表有多好看。我直接跟他說：我特麼才不在乎這些數字，我只想捧起英超獎杯。”

“我們都認為我最好是轉會到英超以外的俱樂部去，我曾很接近加盟祖雲達斯，但是阿仙奴的主席對祖記的態度很強硬，我跟他說我手裡另外兩個offer來自曼聯和曼城，任何後果由他負責。”

“我從來都沒有跟英國的媒體結下什麼過節，他們不怎麼為難國外的球員，更喜歡攻擊英格蘭本土球員。被幹的一直都是英格蘭球員，不是我們。”

“我從阿仙奴轉會到曼聯這件事在英國依然是一個敏感的話題，但我想贏（獎杯），我只想贏（獎杯）。為了這個我只能放手一搏。”

以家條數仲柒，又無歐聯踢排名又低仲要無人入場淘寶波衫條數係咪賺得返

今晚隊長

有祖唔放放去曼聯

我直接跟他說：我特麼才不在乎這些數字，我只想捧起英超獎杯。”
應該想去曼多d

I'd love to see this team today. Hope the Hale end boys get their chances.

saliba係咪已經唔存在

意思係想嬴聯賽姐我諗

冇reg點出-.-

crossdric

扮傷抖下，呢啲風流波

應該係祖記乞衣價

阿記啲"PR"不嬲似撩交打多啲

電話佬

好波

一早迷電
佢真阿嚟（但俾雲加撚）

如果當年買到基沙文
咁今年就有兩個球員因football reason唔reg了

寧願降班

就黎要宣誓
有咩感想

佢打下體嗰陣好鍾意佢
可惜當年雲加買唔到

忠黨愛國

廢雲

成日覺得佢個慶祝動作同呢單嘢有關係

same

先唔講達狗點樣先
但屌帥好好咩
佢教蛆教到咁沉

幾時沉
煙狗教個陣蛆聯賽明顯差咗喎
屌帥係歐聯唔算最好啫

點沉法
睇下煙蛇派路教仲廢

對你好失望

但屌帥歐聯入過決賽，係輸比巴狗

我依家覺得起碼要教到隊豪門球隊排15先好叫沉

15已經係今季打後最高點黎
未排到18唔好叫沉

見到最尾嗰三隊咁嘅款
有啲困難

追緊上黎喇
般尼近六場有5分
富咸6分
牙狗得4分

拿卡like左基士文個post

Grealish非常支持BLM

都岩既
可能我睇重歐戰多d

佢歐戰都唔係差

阿狗下季都冇歐戰踢啦

淨係贏獌個一場入得個兩球，廢到痴晒線

條友咁重口味

呢個陣踢英超啦屌
叫美羊踢歐霸啦

大勝吧

又有得睇梅隊！

點解張冇隊長做
話晒踢咗6年

球迷陣

件奧燒三客終於到

點解仲要放2個後備龍

Arsenal gave 32-year-old midfielder Willian a three-year deal to sign him on a free transfer this summer. But it hasn't really worked out and El Gol Digital claims that Real Betis are ready to offer him an escape route.

葡哥左閘？6667右？

Fast thanks

冇坦冇Nelson差少少

柏芝要客串左閘

有冇世界盃？

又打翻343

balogun 冇正選
續約根會又低咗

Fekir加錢換囉

又話拎passport 點會走

我覺得係葡哥左

人地要留英國點會走

後備今次得8個
可以換5個應該有得睇幻幻

係牙叔左翼衞

又變返三中堅

343即係炒鳩對面

😖😖有屁屁有rowe 有叔仲有柏G
一定屌打

有rowe

都係比較期待後備個啲

Azeez Cxxx

原來你會開啲圖出黎睇

就係啱啱手痕撳咗條金剛棒出嚟

加左 不過唔好quote
太撚長 啲圖睇到眼花

加左 條金剛棒長到 平時我都唔開圖 廢事食數據

Runarsson;

Chambers, Mustafi ©, Mari;

Cedric, Elneny, Willock, Maitland-Niles;

Pepe, Nketiah, Smith Rowe.

有啲後悔一件燒都無買過
反而山狗有2-3件

而家仲有啲鋪有球會字 最後機會啦

洛克人打呢個位
其實係唔係瘋狂後上唔理中場位置
等埃及包曬？

呢個陣又可以彈彈波

如果印燒應該會買白色
因為呢件印咗垃圾比狗，主場足總盃版印咗撚羊

希望會出下啦 15分鐘都好

達犬新變形系統
柏G變型右閘

印咗嗰兩個都閪

都擺咗佢哋喺後備幾場
但又唔出
贏3 4粒都唔俾機會

對歐霸啲隊員仲期待過睇一隊

達狗逼害我廠青訓

鄧達克球王杜菲 準備撚爆細梅

今場會出 因為後備得8個
有5個換人名額 仲首名出線左

好難講
達兄印花王嚟

我都係今年先印燒
印左主場

梅狗唔續約應該唔俾佢踢啦

成堆都垃圾, 係得幾件幻幻想睇下

梅蛇告別戰
1月過疤

世梅隊長

覺得陣間應該係4231

阿叔終於解凍

不嬲歐霸都有出
假阿fced

佢勁過Ceballos同Xhaka

得我地真阿 場場跟足

有邊組次名易打！

未必剩係抽次名
有機會都要打歐連球隊

奧林比亞高斯今年又落咗嚟踢歐霸

無人睇?
球迷陣

49000 Ajax

睇足6場歐霸

真阿

你似癲

佢今日入波\助攻就改佢名

有冇lin

星期五day off冇野做

細梅cap

佢弱智

對面11號叫麥Elneny

紅星 年青人

叔中場中

半大手足

16強雲加u21搞電啦

左wb

CLS

個場似香港大球場

屌你咁講又有少少

洛狗

尼基傻鳩

㩒屌唔入 對家入未

角又無入波又無 針

叔啲走位屈到

有冇link?

懷疑係去左大球場踢

差d

真係同聯賽兩隊波黎

求lin

個踢法完全唔同

屌我都覺

Smith Rowe 似癲

對面傳腳波都有困難果隻黎

北看台南看台

葡哥好有型

廢鋒10

宣明會

goalll

黑鳩廢鋒

傑志會唔會贏倒鄧多克

Nk

睇歐霸班幻幻好睇過英超隊豬油
比波爽 肯迫

新舒利亞

對面好廢
係咁送禮

禁區之狐又喺禁區入波

迫搶之鬼

又射得幾靚

-6仔

又挑得幾靚

屈到

莫迪10
迅速哥

用膊頭控得幾好

禁區之狐

阿叔後腳

3 goals in 6 matches

黑奧燒

係，重播先見到呢下

係，控果下好重要

Leon Bailey入波

Nk今季入咗5球
多過羊狗

對面11個有8個都Xhaka踢法

Top scorer

杜菲好撚勁

羊狗仲要打多咁多場聯賽

唔入比人入啦

淨係識屈2流比賽 頂級聯賽冇哂影

冇供應

聯賽出都冇得出梗係冇影
邊個打韋斯咸救世全取3分

埃及世界波

圾

哇屌

嘩

半大goal

墩及仔

圾神

有今生無來世呀

圾有埋遠射 Xhaka 自己執嘢走啦

似客其他 依隊真廢

ESR又助攻

埃及

有角未

埃及boy

xhaka lan得

埃

一早講出埃及，唔好再出垃圾X34

埃及theboom

買咁多注== 爛賭到

依球好勁

埃及boom

埃及帝王

依11個踢英超好過啦

睇波唔賭波 睇黎幹什麼牙

差咁遠

Reddit soccer stream

埃及佬

埃及食咗啲咩
點解借走一年勁咗咁多

唔知幾耐無入過生波遠射

埃及仔中完肺炎又勁左

死角咁制
對面幾個跳起都掂唔到

埃及留得好

埃及仔勁到

我埃同Son 射術一樣

歐霸分組賽有冇英冠水平

正式宣怖武肺強身健體

對面踢到我地一隊咁

圾神受我一拜

歐霸之鬼

只要埃及想向前踢，就會有助攻/入波

呢隊先係真正阿仙奴

踢番5個後防順眼好多

Pepe食屎啦

rowe

esr勁到 不過屁屁

Pepe

比比都lan得啦

啲走位

上一隊都未必有依隊仲差

星期四之鬼

Mari踢到似左閘
叔變到攻中咁

叔中場好勁

新變形

對面垃圾姐 英超咁排咪又係閪

頭先見到pepe同獨n係禁區頂互撞個幾下
打英超個陣係完全見唔到

莫迪有英超level

叔打lwb真係勁過中場

人地goal

頭先Pepe係nelson入撚左啦

咁都無cs

Esr踢半場似會冇力

你見慶祝嗰陣個個都衝埋去爭住同佢口水交替就知啦

世梅得個望字

冰廢

係英超冇還擊之力
但歐霸六場全勝

mustafi

痴撚線鬥靚入波

冰廢個cs冇了

水貨

半大

對面呢下咁勁既

屌你牙叔成個馬些路咁

阿叔好撚燒

錫菲聯之流

易買到

咁都失波

科拿斯勁野嚟

歐霸無一隊有英超水平

射到咁靚，top corner...係英超D龍都接唔到

手短狗

對面有我地一隊水平

後備龍就算啦

垃圾後防又累我牙冰

世梅啲包位包到唔想去包咁

葡打自由人?

Mari

我哋隊一隊踢得贏歐霸呢個陣咩

真係輸手短嘛

成隊巴塞咁

小組賽個分仲高過聯賽

不過入到32強應該都俾人踢出局

世梅又望追喇仲望

叔D原地插花

但我地2隊仲勁過1隊

班後防真係好垃圾

學左牙朗

隊長緊係望波嫁啦

pepe又過唔到人

Eddie Nketiah has now scored five goals for Arsenal across all competitions this season, more than any other Gunners' player this term.

呢球射得靚唔怪佢啦 之前都cs咗兩場
都唔會預佢有真廢龍咁勁啦

其實嗰後防換番Luiz加G6

之後出番呢班中前場

應該都會冇咁柒先

呢隊阿仙奴最低要求係歐霸4強啦
就如我地英超都唔應該攞15咁

學人做隊長讓比叔仲好啦

世梅不嬲鬼

啲人會話佢打google隊刷數據
但有兩球打西咸李城入

上年夠話冠軍啦

32強咪輪咗比希臘野

世梅長傳準到

5球都top scorer

Esr同amn左路撚狗咁撚

比比踢落真係得3000萬身價比盡

葡拎黃

仲有3000萬咩1500萬啦

葡哥食黃牌都咁有型

分期付款，而家季半

3000萬差唔多啦

葡叔d波好快好爽

蘭奴囉

屌打比狗

今場前場個正選
後面擺番t仔 比狗 partey Gabriel leno 落去
(收amn Cedric willock 細梅 冰廢)

踢英超應該有頭十
唔駛依家護級

對面打傑志東方都未必贏喇

起碼識扔外界球

t仲廢過叔

換左個領隊一天都光晒

落格狗世紀作1億Pepe Saliba
Saliba 當計HG 勉強接受到
Pepe 就....

比狗真係算鳩數
葡叔d波實而不華
冇多餘野

傑志有前西甲外援身價可能仲貴過鄧多克

轉踢正前有得搏升值

踢翼就真係只值30m

所以我終於明我點解發唔到達

無角不如斬左場波佢

人哋愛爾蘭足協盃冠軍

Saliba 係思鄉病定水貨未夠料

有時覺得睇反我b仲好，有時神經刀，無又有得笑下佢隻閪手

比狗波底仲差個葡叔
係用波叫浸過爺爺擁抱咁多年叫好過葡叔啲係啲咋
巴塞青訓喎

官方暗示大傷完又新環境

操唔番起

對英甲預備組都失三粒+紅牌
佢身價買到個隊英甲十幾次

拼圖黎，俾d面

葡叔就好似U記d staff咁
冇野做就默默褶衫就keep住個場
你唔需要佢，佢唔會主動call波煩你
但你要佢個陣，佢永遠都會係你左近

又失波

新潮文

而家先2角 屌你老母

mari五碼都傳失

其實mari都唔太差

比比連呢隊都過唔到人
踢攻中/正前算

葡哥

Pepe支左棍係有料
2b練成世都好難練到

Pepe操下肯定有得上
你當依家Pepe既發展係zaha踢獌個時咁
就fit晒

英超應該比下牙蘇機會

一講完就輕鬆交出界

過唔到人踢咩翼

上季法甲早停賽
佢有成日傷
上季聖伊天都唔係踢得多

英超節奏快咁多
點同法甲無人迫 慢慢用波

今年仲要無埋老母大人
慢慢養住踢啦
呢個身高睇球王片叫有速度嘅

起碼識掉界外球先

佢唔妹下妹下 早決定傳定扭隊友會容易夾好多

之前仲吹到佢同包皮係阿狗既Future

3

佢本身修記正選

上季尾明明話想幫聖伊天踢盃賽決賽 即係傷好可以出
都唔明點解話佢未傷好

最尾年半唔係正選
俾個青訓vxxxx搶咗正選

4角

佢連控個波都未控好唔好話過人
分分鐘衰撚過獌既Zaha
同獌既Bebe差唔多

牙叔遠射有啲料

我覺得Pepe 似軌嘅salah
爆唔起 扭唔過
呢啲身體素質要啲時間浸

聯賽完全冇人遠射

羅渣士似癲

聯賽無咁多空間推順就真

pepe

刷多啲角ok?

達sir落左柯打
企定定
禁one two
禁遠射
五前鋒
棄中場

比比

皇蘇出局?

爭啲半和

半5全11ok?

係啊阿狗呢組特別廢

睇唔到上半場
esr同叔 今場點

真係好廢
Rowe果邊生好多

好撚好J

Pepe廢撚到 人都扭唔到過又爆晍過

訓算

下半場又會入

好爽快 比波走位

叔+ esr 估唔到配合得咁好

睇到尼基亞嬲嬲地
有幾下Rowe 屁屁 cut in俾佢想打one two
條友次次都推走個波自己帶
條友識唔識波嫁

pepe嗰七千萬似乎都係射咗落海
廢到

係咪無吹大到

上季有場同佢同巴丁幾腳波落底好爽

叔同esr 好似夾左十年波咁

收咗u記幾錢

未來代表有好多改善空間

講走位 講意識既話唔差
不過對手質素太差 暫時黎講考唔到啲咩
都起碼好過屁屁先

搞到我想in u記pt

佢想拎哂機會去表現自己
2022 完約
博加人工/轉會走人
達蛇似會用暴龍根多過佢

代表會好似以前白韋拉/馬夫個啲咁
未來慢慢消失

屁屁係差咁個腦
如果可以令佢識用腦
應該可以好撚勁

佢邊路突破唔到，同閘位又配合唔到
不如試吓擺佢中間d 做自由人好過企死邊路零貢獻

屁屁佢太鍾意扭 佢有時肯配合打one two 不過唔係下下比先死
獨食就唔及廢鋒 不過都真係要改變下下要扭兩下先比波既習慣

點解我覺得Smith Rowe今場都係一般

叔同邊個夾都勁
夾比比 奧燒 Nelson ESR t狗 坦都勁

唔會一般呀

柏芝

屌 對手質素咁差都踢到咁 仲考驗

駛唔駛踢到尼馬咁

場場都係咁講比比 但係次次講完都有波入

洛仔真係搞唔掂
幫唔到手

叔撚到對面瞓低

撚傷左對面

拿拿聲入多粒出balogun azzez啦

蘇亞利斯 出波靚過比狗十倍

入唔入倒都出啦反正實首名

比狗今季其實出過唔少靚波
羊狗敗晒

洛仔英甲水平

認同

aggee

柏g幾好

比比搓乜撚嘢

埃及有個壞習慣
攞波個下好自然背向龍門

今埸冇人睇

巴路根 何妖準備

何妖d星期四波幾好

Balogun

DLLM 對咁既隊, 人地前場得2個你洗唔洗同平時一樣8-9個人係哂後面呀

有罰波

回傳之鬼

同隊5場0分打咁

圾out 何妖in
廢鋒out 巴路根in
入波兩個換走哂

露根來了！！！！！

葡仔差啲

達sir不嬲保守波

星期日埃神正選

無角

頭先係前場搓緊
聽撚住達狗大叫 mo stay there

屌你老味係唔係一定要4個係後面派牌????

葡哥連罰球都射到 比狗係咪可以落後備

交換人工啦

葡兄地波都有

當練波

留返打般尼

唔係咁識佢d philosophy
咁後生都咁保守

上場畀Kane打反擊果球咪因爲傳到西，跟住羊touch又西，即刻畀人打反擊

打般尼洗乜留力
般尼咁撚廢

洛仔入了

巴路根助攻

Balogun assist

洛神

對咁既隊都係無任何靚組織
中場中唔會做ONE TWO打散人
咁既戰術真係垃圾到

Lock哥

我地排15
你覺得我地入到生波咩?

Balogun g點

好過nk好多

韋帝依球勁撚大力ban

如果打燒味嘅話
唔會夠般尼踢 人哋燒味專家

老實講，我地中場有咩人可以做小組配合？除左C8，但C8表現唔穩定

Balogun睇落大隻過nk好多

贏又屌 輸又屌 咁唔鍾意點解要睇住閪波自己勞氣?
炒左達之後先睇返會唔會開心啲?

所以達狗真係好OＮ９
到宜家都係比得咁少機會佢

唉可惜唔燒味真係0攻力

般尼近況好過阿森纳

如果阿仙奴係撐黃，呢度就算降班都J
係咁

叔小組勁到傻

燒味愛好者vs專家

英超又冇呢D背身回後
韋洛克2粒